[AN IOS] 掛機 回合制 符印戰記 runelords

由掘夢網代理的策略遊戲《符印戰記 Runelords Arena Online》今（18）日於雙平台正式上市。官方表示，美式的設計風格搭配策略性的玩法，將給玩家帶來獨樹一幟的遊戲體驗。官方也宣布．考驗即時腦力對決、享受真人競賽的即時 PVP 模式「巔峰排位」第一賽季正式開打。